警告所有Wargame 撚咪帶氣槍

唔排除係手足，氣槍咁渣，對full gear嘅狗只係R痕程度，又俾人當係鬼。班狗就可以因為咁開真槍，百害而無一利，咪再帶啦

係狗扮示威者

氣槍其實都好勁

勁乜春

個頭盔係美軍款Maritime 槍街最多呢啲款 唔係畜龍既team wendy exfil
枝glock同holster都係沙色 popo極少買沙色野(ctru有用沙色槍，不過係步槍sig 516唔係手槍)
雖然我知大家捉鬼心切，但作為一個wargame友，呢個九成係玩開wargame既手足嚟

呢隻一撚定係狗，係到扮示威者

如果係氣槍
支手槍仔做到D乜

狗呀

邊個會勇武會on9到拿出枝槍出街呀點睇都係狗啦

帶支玩具槍示威直頭係on9
邊個帶我打柒邊個

唔洗轉移視線，一定係狗

玩過war game 直射可以入肉 反彈都射到流血

上次九龍灣又有個攞

台灣合法力5.6j都未死人 你香港鬼火咪又係果3-4j可以幾傷

『緊急』 市民九月將會發動大罷工

想spin呀？

唔洗spin, 一定係狗黎啦

完全同意

push

Agggger

agger

On9 wargame撚 著gear 拎槍出街

但對方full gear 重裝喎

見到帶氣槍的直接拆左枝垃圾玩具啦
無撚用又累人累物on99

擺氣槍，d狗真係可以射你

家陣流行爭住認縱火？

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕

開過，噠噠咁聲連射，似氣槍

著gear保護自己啱，但拎假槍去真係

Agree

冇用啦appledaily live影晒
唔想又屈多次cnn

明明就死黑警黎

呢度好多popo帶風向洗白

唔係真嘅就唔好拎出嚟啦

都係既

唔好推

扮乜演野手足啊 收皮啦你三毛

我都射左支野，轟轟聲，似核彈

卧底持槍。

屈乜鬼，佢作為新聞工作者，research完要寫d乜、寫出黎需唔需要戴頭盔，係由佢決定，你做埋佢果份做乜？

當然如果佢直接訪問你，你講大話呃佢就另一個問題

事實上依家只需要拋出「有可能係25警」呢個可能性出黎，而唔係要咩捉鬼 / 阻止人扔汽油彈，係現場只需要「有人扔」呢件事，邊個起火牆唔係重點

而事後輿論戰層面就需要令人去懷疑有另一個可能性，並唔需要一口咬定邊個做，有懷疑文章價值自然下跌
因為事實上一日捉唔到圖中果個人，就無人可以FC到佢既身份

我係話佢live影晒，佢射過，似係氣槍
鬼唔鬼我就唔知啦
依加錄緊

當你講嘅啱，上街帶氣槍仲要用槍袋露出嚟咩玩法？

柒少陣啦小朋友

多謝你夠on9

出得汽油彈同仲帶BB彈槍黎做乜鳩先

啊sir早晨

你柒小陣啦 帶埋槍袋？

你係攞就攞支堅野出黎

錄唔撚到聲，睇住先
我諗緊好唔好開個post講
唔想第日又見到一堆撥冷水炒車post

你唔熟槍唔緊要
起碼見到5支氣槍打上

用常識諗都知唔會用沙色件
Wargame友個個都有槍袋
呢隻貨好雞架咋

你係佢你會唔會柒到用沙色槍袋 沙色槍身？
真件自己買都買唔到啦 人地派都無派

用常理諗 你覺得係鬼機會大啲定係手足帶氣槍？

用撚下個腦啦屌你老母

唔使拗

一係係狗

死黑警！

我覺得要開post
雖然你會俾人屌,但係唔想大型炒車

一定係狗

炒車都係狗

你講緊對空裝？

一定係差佬啦，呢期咁多人捉鬼，你估做鬼唔驚。

氣你老母槍咩

收皮啦 想spin

一撚定係狗呀

9up有咩用?
冇答案既野就話各有各講
依家有晒片,又想黎多次?

同意
氣槍仿真度高
唔認為狗有識別嘅能力
容易被當真槍
害人害己

咁狗會唔會露支槍出黎俾你捉

真槍

示威前線帶汽槍出黎？
咪撚玩啦，唔係博拉，係博死呀

我都覺似氣槍多
一嚟狗狗冇沙色GLOCK
二嚟點會咁蠢畀你影到
維園都係畀人圍先show真槍
三嚟之前已經有手足玩過氣槍(冇記錯係M320?
四嚟樓上有片

有片都係狗

眼罩到今日對方都係話鋼珠

推

問你有乜撚用呀?答唔答到呀?
繼續fake多次CNN囉

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我當你課金出把電磁槍射鐵釘都未必破到防

Good evening SIR!

樓主未spin啦
你點知唔係警察 你點知一定係手足

得過幾j算啦 仲要把野同真槍一樣咁重

真相係呢一個moment 係咪重要呀 ？
係咪要畀彈藥對方呀？
我地自己人會唔會因為係氣槍而割呀？
而家我地要send 一個點既message 畀啲無乜腦嘅人呀？

真係求你地咪撚帶氣槍
累事

一撚定係狗

冇腦既人咪藍絲囉,佢地會改變立場咩
中間扮理性既人
今日信左同人講完,第二日發現柒左
一次都算,兩次佢仲信唔信你呀?

藍絲個朵臭就係出名冇腦,信fake news呀
黃絲係獨立思考

我寫唔排除，都可以係狗

呀sir 你傻架？

氣你老母 明顯係警察配槍

明顯係狗

你睇下銅鑼灣d臥底都係戴粉色豬嘴喇 屌你老母
黑狗 小心出街阿 屌你老母

一定係狗扮示威者

“黃絲係獨立思考”

我地唔使討論

總之一定係狗 警察係天橋上同天橋下扮示威者掟氣油彈 然後係維園拘捕示威者

因為佢帶緊風向囉

證據？

你可以拎冇得真相既野黎講
有晒真相都拎黎講,根本就係俾位對家discredit自己

你點知唔係？

想帶風向？

有啲勇武真係戇鳩
睇吓太子你就知

一句講曬
責任推畀班狗先

不推文回覆

已經開左、维園有真槍彈壳！

普通改裝已經可以將BB彈射穿汽水罐兩側
有心改連頂底都可一槍穿哂！

我夠知 著哂甲嘅狗會怕？

咁你又點知係？
仲有你睇吓其他巴打嘅留言點樣分析啦

屌你老母樓主真係on9架wo
你估班勇武真係仲會咁on9攞支槍出去博俾人拉咩
呢家攞個大聲公出去都被人話襲警啦
更可況你攞支氣槍？

我唔理你講乜
我就係信佢係狗扮人掟火球

睇柄唔似g19

真槍黎架

又可以令全世界送頭

3M粉紅色豬咀周街有啦
用呢樣野黎捉鬼...

不分化，出面有post事件經過，唔該撐大隻眼睇清楚，唔係黨鐵會咁？

咪撚再推啦
點解要幫敵人解話？
請善用不推文回覆

你有冇玩過鋼彈

唔係港鐵會點？
不如你話我知

唔幫敵人就等於自己講嘅嘢就啱？
講返個疑點/其他可能性出嚟就等於幫敵人解畫嘅話呢個世界唔需要真理啦
一口咬定係狗而又冇證據去支撐你認為啱咩

Bb彈都玩到流晒血

分析黎冇意思，重點係宜家狗會扮示威者呢個事實。有呢個事實，示威者做乜都有理由懷疑係狗做。全地球係得香港狗仔先會醒撚到扮示威者捉人，然後記者會重要認埋。

同意，一陣比人當係鬼就唔好啦

唔想害外媒炒車
唔好煲呢樣
主攻港鐵啦

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

我都係咁諗 factcheck果啲想做咩心照啦

警察黎嫁...
你真係唔識定臥底

得警察先會帶槍

屌你老母 收嗲啦 五毛狗 明鳩明唔撚係手足 帶乜撚野風向啊

所以示威者咪食住點扮到係狗扮示威者咁囉。要做到同狗一樣裝備有幾難?落槍街搵一搵就有。
到最後係點?

Spin夠未

又spin! 收皮啦！

屌你 點撚樣睇都知係狗啦 乜撚野氣槍 自己友呀？ 訓撚醒未

呢個post 咪狗出囉

見到佢個位咁靚都淨係扔地唔扔狗就知咩料

速龍好似用Ops-Core fast頭盔

如果喺合法2J氣槍唔會話打到佢停低
一陣佢拎更高武力甚至實彈同你玩就大獲
軍政府依家咩都做得出
大家行翻火魔法條路會好D

真槍都係2J

屌啦，擺明狗啦，衰左大家又想帶風向

應該樓主係打工，想spin去唔係臥底狗

各位，好似樓主開既呢D post，就係真正的鬼。請認清楚

做鬼既，人在做天在看，因住有報應

只係香港2J當真槍，一般手槍都過百J

樓豬好on9

要幾多J先夠

On9

Wargame友玩war game玩上腦

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

陀支咁嘢出去搏乜?搏俾Popo名正言順淝?

佢支槍跌咗彈殼

點解係唔問下
會唔會咁明顯成支胡椒球槍掛係背脊

在場既手足應該幾個人組團埋去吹兩嘴問佢借黎玩下啦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

發夢帶氣槍都講得出 樓主一定係五毛
比狗周搵到把氣槍唔拉鳩你我咩都得

在此敬告各位手足,
真係唔好再攞支airsoft出去

先唔好講現場距離你仲有冇辦法打到入肉

班狗已經癡到扮示威者都攞支曲尺出黎射
到時慌亂之間自己人見到只會引起恐慌

又會咁岩glock19 又係9mm子彈?

如果你想問幾J可以死人

美國已經試過胡椒球槍大約17J 穿眼入腦死過人

勁你老母 唔識咪撚扮晒野

真槍聲音

你咪On9喇
一睇就知係狗黎

岩岩岩 下次計我話 見到有槍既拎把刀仔插死佢

呢啲咁呢暴徒示威者 大家咁愛港 見一個殺一個

咁有冇證據佢係示威者？

真槍唔割
氣槍就打柒佢
完

過主啦

唔係鬼就係on9
手槍仔俾佢改爆，狗有gear 一樣衝鋒斬佢頭
咁都諗唔到智商冇100

但放火做show俾人影相佢就完全做到了
好想問下佢帶支手槍出去射左幾多飛？
定一飛未射過

搵到你啦紅燈 madam

鳩警員 重未瞓呀?

有埋槍套斷正啦，幾隻狗扮示威者又扔汽油彈又開槍

仲要一舉氣槍，班狗就大條道理射實彈

呢個真

仲話自己wargame友fast都唔認得

尋晚維園有一粒9mm彈殼

香港有幾多氣鎗撚會改到外國一樣既焦耳
就算上鋼珠都係未夠穿透力，打無甲都有d用，對上曬裝既完全無用，除非你係John wick 啦

【0006】昨日一名示威者投擲汽油彈期間，被攝得腰間佩戴一把疑似手槍，遭質疑是警察喬裝。頻道證實該把實為氣槍，並獲在場人士及槍會成員確認。

另警方公布曾於維園發射兩槍實彈。

對jordan出賣左隻汪汪啦

負皮上一頁不推文

巴打好眼力

拎唔到堅野出嚟唔該你收返埋佢！！

我屌，一模一樣

佢呢支嘢汽槍邊有彈殼

狗因為咁而開槍？ spin慣左唔記得轉手勢？
哩啲廢話唔使開po講 落場搵佢地親自講吧

咁又冇證據佢係警察？
乜嘢都嫁禍晒係啲警察度

講唔掂就叫人哋過住
少部份連登仔通病

唔怪得樓主讀VTC，此post已完

起佢底 開post 燃似係popo lead 風向個種

又幫狗沖涼

琴晚靜靜地搭車就無事
係要搞事害一班人比人拉
呢d勇乜春

射班狗啲大光燈仲好

帶氣槍割
帶真槍唔割
Ok?

真槍黎，樓主成日幫popp洗白

係狗扮人！

下面幅圖有冇片睇佢做緊咩

咪係
有小部份戇鳩仔真係eq 低啲
以為自己好撚威咁
最後害左成班人

狗唔可以帶氣 示威者架咩？

*氣槍

咁大家快撚啲支持陀槍手足俾狗拉啦，我係五毛我係鬼

究竟幾時先意識到而家係已經打緊仗？
上星期屠龍Team用粉紅色燈做記認，又畀你班葉公話係鬼，結果要人地專登出文澄清
今個星期另一條Team陀枝槍仔做防衛，又畀你班葉公話係鬼，好啦，另一堆相又影到佢哋係自己人

至於喺到講話乜野得嗰2焦唔夠打唔入班狗，帶嚟做乜嘅人，我都幾肯定你連前線都冇去過，前線面對嘅除咗眼前嘅狗，仲有地區黑社會、廢坑廢老、個個出其不意拎把刀出嚟，唔好話陀枝手槍，陀枝重機出嚟掃射都完全合理，唔好以為敵人就得一種，唔好以為而家仲係乜野遊行示威，而家已經係打緊仗